【面相】支那人真係有樣睇！賊眉賊眼！

馬雲咁款

馬雲呢d發左達都係一副賊相。

識佢 樓主嚟

係，我都識

幾靚仔

對腳幾正

人地有香港身份證，操國际語言——普通話都未定

粉嶺?

香港代表

香港人都有樣睇

唔可以否認有部份香港人都係支那種

or返得支那多一陣支那味

屌一樣樣

認得佢
前幾日撘地鐵佢抱著個仔諰諰縮縮咁睥住人
望返過去就即刻移開視線唔敢對望
成個弱智仔咁
唔知係咪冇位坐夠到嬲豬
但係又唔夠膽去乞個位坐
唯有死死氣咁棟喺度偷偷地睥住人